鬼妹圖書館拎走人d嘢

呢排考試所以圖書館都好full, 基本上你下晝黎就實無位

咁有幾個鬼妹下晝一點幾先入到黎, 咁好正常地都無位

然後佢地見到一張枱睜係有人放低左嘢,個物主就行開左, 佢地就拎走人d嘢自己坐低

利申：坐係隔幾個位

正評：white trash
負評： 鬼妹無錯,根本唔應該用嘢霸位

館裡面條例都寫住唔可以用物件霸位啦

溫溫下書行開下都算咩

傾計冇相點傾計？

行開左幾耐先

20分鐘

有冇寫明行開三十分鐘？

因為已經有人開佐

你話鬼妹圖書館同你扑野都得啦

咁就要睇佢擺幾多野喇
如果就咁擺少少野擺明霸位咁就抵佢比人清枱喇

鬼妹圖書館係邊區日

放舊野係度霸位正pk

延伸閱讀：

(認真)(真心)支那妹圖書館拎走人d嘢

霸位根本就唔岩
大把人放低野又走左去食飯去HEA
痴鬼線